Cut HKBN 4G Plan 問題

以前佢4G 5gb+無限(不低於 128kbps)
但近呢幾個月佢改條款最高為128kbps
我想cut plan 要留返號碼 更唔會補錢
有冇可能走得出呢個地獄?

push

之前好多人投訴 肯俾你取消合約

但會唔會冇咗個電話

我只係怕冇咗個電話號碼
有冇巴絲有經驗

屌你老味樓上班sell屎唔用腦既，人地仲研究緊點cut 你地sell乜撚，真係想開單你就幫樓主解決左個問題先啦

同求解決方法